Santun myöhästyminen
Korpela Panu (Santtu Tarvainen, 6E/2020)
Tarvainen Outi (Santtu Tarvainen, 6E/2020), Halpin Leila (LeilaH)
2019-11-13 14.43

<p>Hei!</p>
<p>Santtu ihmetteli tämän aamun myöhästymismerkintää; omasta mielestään oli paikalla ajoissa.</p>
<p>Terv, Panu</p>
